少女控性侵害懷孕 DNA揪出他非孩子的爸

少女指控遭高姓男子性侵後懷孕產子，但檢警DNA比對確認不是高男的種。資料照片

新竹1名23歲的高姓男子遭控，2016年7月間幫1名15歲少女調解車禍糾紛時，假借載少女回家途中，竟在車上跨坐在少女身上，強行性侵得逞。事後，高男以臉書通訊軟體邀約少女外出，並車停放在少女家門口，逼她一起出遊，恫嚇「要我在你家外面是嗎，要我帶30幾個小鬼鬧嗎?」少女不得已才坐上對方車，載去一處摩鐵休息，高男要求嘿咻，少女以「我月經來了」拒絕，但高男仍強脫其衣褲，發現少女並未使用衛生綿，大罵「你騙我」，脫其衣褲性侵得逞。

由於少女懷孕了，少女以為胎兒是高男的種，要求高男負責，高雖帶她去產檢2次，但事後高因耳聞少女曾與其他男人發生關係，拒絕負責，甚至質問少女「你何時停經」，少女回「7月」，高男才確認他非胎兒父親。

由於少女不斷要求高男負責給生活費、營養費、生產費及扶養費等費用，也要求被告高與其和解，但高男隨之避而不見，少女才提告，遭高男強制性交。而檢警進行DNA比對，確認胎兒的生父不是高男，而是另有其人（檢方另案偵辦）。

高男向法官表示，與少女曾發生性關係，那是你情我願的。他辯稱，2016年8月底我們曾發生車震，當時我們已是男女朋友了，9月間我確實有傳要帶30幾個小鬼鬧嗎的訊息，但那只是男女朋友的小吵架，當時我在他家等蠻久的，後來我們有去摩鐵嘿咻，那是你情我願的情況下發生，少女騙說他生理期來，在旅館時發現A女生理期沒來，才發生關係。

法官調查發現，少女與被告於即時通的對話紀錄，少女稱「我明天想去、載我去、我想聽他們怎麼講」，被告稱「你不怕我兇他們哦」，少女稱「讓我跟啦」，依對話內容觀察，顯然是少女主動要求能與被告一起去處理修車費糾紛，並主動要求被告搭載，與少女證詞不符。

被告與少女對話「寶兒、我到家了」，少女稱「好」，被告稱「回家好好休息知道嗎…」，被害女稱「知道了」。被告與被害女間有相互傳送訊息，被告有傳送「愛你、親愛的老婆我也愛你」，被害女回傳「愛你啊、老公我愛你」。

法官認，依2人聊天紀錄，遭撞壞車子是少女父親所有，倘若肇事者不願意負擔賠償責任，僅需請其父出面處理即可，不僅本身是權利人也是有社會經驗的成年人，不用委托不熟悉且令她害怕的被告出面，甚至表現盼搭被告的車一同前往處理。
少女控說，8月間的清晨遭被告強暴性侵，讓她害怕不敢反抗，但為何回家仍與被告有親蜜聯繫互動，還互稱「老公、老婆」，若遭性侵感到害怕怎沒有任何質疑，或向親友求援，有違常理。

且法官發現2人對話紀錄有持續有情侶間親密、抱怨、吵架的正常互動;2人吵架時，少女主動提出分手並對交往過程有諸多抱怨，但被告也沒有並任何負面話語，僅平淡稱希望對方以後好好加油，被害女甚至稱希望「還是朋友」，顯示少女證詞與聊天內容不符。

少女懷孕後曾傳訊「現在社工一直問我要怎麼處理」，被告稱「處理什麼」，少女稱「我們要結婚還是什麼？」少女遭高男質疑後，要求被告驗DNA還要求被告付生產費及出養前的費用，並表示「小孩我真的沒能力養」、「家裡人也不會給我生活費」、被告回「你要多少錢、也得等我知道孩子是誰的，這是尊重」，少女稱「你確不只一次且有內射…孩子是你的就準備被關」。

分析2人對話，被告質疑他並非生父前，與少女互動均甚為正常，且未曾提出告被告一事，但自被懷疑並非生父後，少女即開始詢問被告是否要和解，希望被告支付費用，並未質疑被告曾強制性交一事。加上少女曾向高男表明已16歲，又曾讓高男載去打工的地方，無法證明高男與少女發生性關係時，已知她未滿16歲，因此無法依對未滿16歲女子性交罪判刑。
法官審酌，檢方所提證據，及少女單一證述的供詞，並無法讓法官形成有罪的心證，因此尚未達於通常「罪證有疑、利於被告」法則，判高男無罪。（突發中心楊勝裕／新竹報導）

所以話WhatsApp要backup好重要

居然唔係新北

台灣

咁親生老豆係邊個